乜撚野股災跌成200點都無

調整跌咁少，係股joy

係入貨時機 唔同好似班傻嗨高位接火棒